淨係消息同政府人員指呢啲字眼已經令義士變Condom

無可否認用緊急法立禁蒙面法同宵禁令
已經令義士中槍再比狗插贓嫁禍既事蓋過左
緊急法出現係重要 但義士都好重要
佢出緊急法咪攬炒 大家唔係預左架咩
我只想提提大家 每當政府出呢啲重大消息既時侯
同時要記得前幾日有D咩大鑊野發生過